日番谷冬獅郎算唔算係死神界既比達

最強冰雪系

卐解比藍染秒已經注定柒一世